支共戰機已經超越世界，聽講會令西方眼紅

唔係我吹架，入邊條片吹
仲可以一次拎２０噸核武器

國際文宣戰線仲需要大家(每POST更新30/1)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
Gab而家上得返，不過Loading速度就慢咗小小
香港黑警查民主派銀行

BNO

周庭返せ！香港人返せ！

幫12港人律師

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
英國 <中英聯合聲明>

#StandWithHongKong

BNO Ban

有香港人講香港抗爭係哈佛拎獎

香港司法獨立?

港共政府就雙重國際施壓

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

c

g

我

s

Push

推

你又豬了

驚佢起飛嗰下自爆

厲害了我的國

推推

人地話完全唔需要加油飛15000公里

do

intercourses

推！

墮機率第一？

我突然知道點解支共小粉紅咁痴線
咁有自信

真正既打飛機

so

warm

所到之處，寸草不生

反正都係吹水，不如直接話核動力驅動好過啦

大海航行有舵手
美帝國主義亡我心不死

Top Gun 2上映唔到, 冇得偷片

kick

cum

明明係同秒

u are g?

NO I am pig

但你都係＃３

呢啲叫戰略性忍耐

燕

幾時起高達

原來以為只有文革衛星田

豬鋒起咗啦

一

熱衫

睇完笑到停唔到

竹

His

本土市集的平面圖

#30Jan #31Jan #巿集
撐起本土巿集
日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓

不忘八三一
風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

【831 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 1月29至31日 (五至日)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

最後比係台灣的手足睇

估唔到嚟年仲有和你宵，當然會唔會被打壓係未知之數

#8-11Feb #黃色經濟圈 #和你宵
《港嘢2.0 之 撐”喜”香港》
日期：2021年2月8-11日 (一至四)
時間：
8-9/2 (年廿七-廿八) :12:00 - 20:00
10-11/2 (年廿九-三十) :15:00 - 00:00
地點： 只供會員參加 , 會員申請連結：
備註 : 檔主申請連結：
Source :

高達戰機已經有啦，等到時打美帝就會出場

其實點解唔用光速飛行？

咁打未？

因為超越光速，你見唔到

大家笑完記住幫手推下本日推薦List的國際新聞
有每POST更新架

本土市集的平面圖

#30Jan #31Jan #巿集
撐起本土巿集
日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓

不忘八三一
風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

【831 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 1月29至31日 (五至日)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

最後比係台灣的手足睇

估唔到嚟年仲有和你宵，當然會唔會被打壓係未知之數

#8-11Feb #黃色經濟圈 #和你宵
《港嘢2.0 之 撐”喜”香港》
日期：2021年2月8-11日 (一至四)
時間：
8-9/2 (年廿七-廿八) :12:00 - 20:00
10-11/2 (年廿九-三十) :15:00 - 00:00
地點： 只供會員參加 , 會員申請連結：
備註 : 檔主申請連結：
Source :

比林鄭相你忍耐下，等你可以修心養性向2秒進發

即係驚西方國家睇唔到 就佢地

準備緊

西方國家紅眼不已 利害了 我的國

支那野果然冇令我失望

炸飛15000公里

成架B-2咁

會唔會太勁

個畫面都係假架啦
佢唔係GTA畫面拎出嚟吹已經好有誠意

實在太勁

佢部迷紅

世界之癲

好期待

721唔見人，831打死人

昏迷都似

核戰機係咁上下啦

唔係會變超級賽亞人咩

出發

政治正確，一定係整紅彗星先啦，仲有小粉紅限量版，問你驚未！

你真係咁堅, 點解台灣重係台灣?

總有一日，希望個孫會見到

背景音樂都係拿電影配樂

pish

push

打遍飛機無敵手

Rt

P

成地精

過左百幾年仲係玩北洋艦隊個套

不如幫佢譯埋英文版，同佢大力宣傳